山竹襲港：少女露台感受強風惹眾怒 「我想再勁啲！」

「山竹」對香港造成嚴重影響，網上更有片段顯示市民在街上遭強風吹倒在地，設施被吹倒損壞。不過有少女卻「唔識死」，走出大廈露台「感受強風」，更笑稱：「唔係好大風啫，我想再勁啲！」遭網民狠批「佢應該冇睇新聞，有幾多唔開心嘅消息。」

網民Kit Chiu在Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」上載影片，片中一名妙齡少女稱自己身處新蒲崗一棟大廈的30樓位置。她穿上雨衣，站在露台位置感受「山竹」的強勁風力，更稱自己感到很興奮，「我好開心啊，咁耐以嚟第一次試17級強風」。

少女愈講愈興奮，向鏡頭表示「你睇下幾激，但係我都覺得唔係好大風啫，都冇吹郁我」，惟她說話時卻站立不穩，更差點跌倒。最後少女更「祈求」颱風可以「勁啲」。不少網民批評少女，「都唔知佢咩心態」、「呢啲人身在福地，當災難係兒戲」，有網民感到痛心，「好多人同動物都搞到無家可歸呀，仲話好開心，乜嘢人嚟。」

網民有話說

Minnie Yan：佢今朝應該冇睇新聞有幾多唔開心嘅消息！

Wonderfulmatt Yeung：呢啲人身在福地，當災難係兒戲

Joyce YenJye：唔知死字點寫

關心：好多人同動物都搞到無家可歸呀，仲話好開心，乜嘢人嚟？

少女？

Don’t make stupid people famous

聽把聲成個弱智咁，應該真係弱智

點睇都唔係少女

無腦

依家係自己屋企自high都要俾人屌

前日靜靜雞開到個窗45度角 好彩無比人知

唔放上網話知佢全裸企露台自high啦
問題係放左上黎就有機會俾人屌

ip都唔駛check，譽港灣

學術台班盼風撚就係咁撚樣